究竟觀塘有咩野好食

行左好耐都搵唔到間正經野食

The Fairwood (kuwn tong)

留名

APM

我都想知觀塘有咩好食

東廣場

push